開盤燒山燈唔燈

燒山話林鄭100%唔落台

大家估。。。

燈就好評
唔燈就負評

3點就黎到，買定離手

究竟個市會唔會由27xxx 爆升番上去 28xxx